牛角 推出AA祭二人餐＄496

連牛角老闆黃傑龍都要親自喺facebook出post解畫，呢餐飯非常厲害！點知一波未平一波又起，「牛角」轉個頭又嚟多個靚抽，推出「網燒真戀人．AA祭二人餐」，盛惠$496，記住！記住！記住！AA制每位只係要$248咋。個餐有乜食？有和牛牛肋肉、上級牛肋肉、豬頸肉、前菜及飲品兩杯等。當然唔少得張2,000蚊賬單上嘅重點──獺祭三割九分純米大吟釀，不過要另加$228，計落，AA制都係每人$114，成餐計埋加一每人唔使$400，攞張五百蚊大牛出嚟仲有得找！牛角仲好抵死咁話，記得帶埋「真．戀人」一齊食，抽得靚！

硬係覺得個關公柒柒地

咁都叫抽得靚
AA唔係共識黎咩

有抽得好靚咩 真心唔覺

唔覺有幾抽得靚
但驟眼睇又唔係收得你貴求9其啦

免費宣傳識玩

Btw好撚淋㭍

Ok la，一般噱頭野，
樓上班毒撚無人約出街食飯啊
咁撚大怨氣既，普通宣傳都屌

公咩關
借機宣傳咋嘛

呃左幾多柒頭SHARE

乜撚野叫網燒真戀人
係食牛肉定食人？

得個幾舊肉500蚊 邊夠飽

食住個勢宣傳姐
柒唔柒都好 佢係吸引到人留意